[環球Sony新一姐同日派歌] AGA《CityPop》惡鬥黃妍《天光前》 大家鍾意邊首多啲???

鍾意AGA《CityPop》請俾

鍾意黃妍《天光前》請俾

正負評只作投票之用 不代表好壞

推下先

AGA《CityPop》

黃妍《天光前》

AGA - CityPop
作曲：AGA江海迦
作詞：林若寧
编曲: 波多野裕介(Yusuke Hatano)
監製: 舒文@Zoo Music

黄姸 - 天光前
曲：黃姸 / 林易祺 LNiCH@VH
詞：王樂儀
編：林易祺 LNiCH@VH / Adrian Chan
監：Adrian Chan

環球最好既歌係咪都俾曬aga，首首歌都好聽過ginlee，呢首citypop編曲正到

aga carry唔到呢首

波多野裕介啲編曲不嬲正
3AM都係佢

aga啲vocal不嬲都...
不過比起最初都有啲進步

嗰陣時loop咗好耐好耐

樂壇折墮到黃妍都要吹奏

黃妍有咩問題???

唔同檔次鬥乜撚
你會唔會攞隊德甲班霸拜仁去同隊丹麥冠軍哥本哈根比

冇話唔得嘅
曼聯都有同哥本哈根踢啦

CityPop出埋MV 快手到 係咪真係睇住cath嚟打

AGA 江海迦 - 《CityPop》

曲：AGA江海迦
詞：林若寧
編：波多野裕介(Yusuke Hatano)
監：舒文@Zoo Music

我有我的感覺鬧市𥚃四處穿梭
喧嘩的聲音似CityPop
我有我雙手抱著我那個也不拖
喜歡孤僻感覺 CityPop

流浪最好 不怕走錯路
只想一個 不修邊幅穿起波鞋獨立地舞蹈
見過的 互相不仰慕 獨處冰島

But I’m used to “Lonely”
我喜歡一個 我喜歡一個人 聽一首歌
(I’m Moving)
沒有被發覺 喜歡這種一個人的歌
(I’m Moving
Honey Lonely, Honey are you Lonely?)

Now I’m falling
也喜歡一個 這孤單的美學 簡單得多
於沙漠找心靈 快樂～

BaBaBaBaBa……

派對這麼多怕就怕派對那麼多
喧嘩的聲音似CityPop

寧願冷清 一個人好靜
不想反應 一呼一吸好好保留獨特性
怕每天 甚麼都固定 大煞風景

But I’m used to “Lonely”
我喜歡一個 我喜歡一個人 聽一首歌
(I’m Moving)
沒有被發覺 喜歡這種一個人的歌
(I’m Moving
Honey Lonely, Honey are you Lonely?)

Now I’m falling
也喜歡一個 這孤單的美學 簡單得多
寫一人的生活 哲學～

留下更多空間 自己過
一個人華麗地寂寞 一班人熱烈地冷漠
關係太多 鎖住我

But I just wanna stay “Lonely”
最喜歡一個 (喜歡一個) 我只想一個人 聽這首歌
(I’m Moving)
沒有被發覺 喜歡這種一個人的歌
(I’m Moving Honey Lonely
Honey are you lonely now I fall)
Now I’m falling
也喜歡一個 這孤單心理學 解釋不多
因溫柔的孤獨 快樂～

I would never tell you if you way over the top
Love and hate… this kind of CityPop

黃妍 Cath Wong - 天光前

曲：黃妍 / 林易祺 LNiCH@VH
詞：王樂儀
編：林易祺 LNiCH@VH / Adrian Chan
監：Adrian Chan
唱：黃妍

奢求 凌晨與你說著右臂的痣
溫柔 微微給你去掉手中的刺
你說你累了 吻向你耳邊
偏偏一切突然停了沒法開始

奢求 凌晨替你鬥士畫上寶劍
堅持 重頭跟你看著卡通的臉
替你播盡了 唱片 唱出 新鮮的句子

這晚我學會寫詩
這晚再平淡微小 卻學懂真摯 學懂體貼
陪著你 強大了半點
明日到 隨著日照 又勇敢 走了

天一光 請你帶上一起擁抱的暖
天光多傷痛挫折 亦盡力生存
留給你飛船 前方有一片茫茫大海
祈求能讓你跨越

天一光 當我帶上一起假設的雪
我會聽你叮囑 出走冒個險
尋找我光源 陽光裡走得無論再遠
求天黑再遇

卑微 還是替你壯烈面對挑戰
追隨 回頭寫了卻是我的章節
每晚你讓我 撐到明天

天一光 請你帶上一起擁抱的暖
天光多傷痛挫折 亦盡力生存
留給你飛船 前方有一片茫茫大海
祈求能讓你跨越

天多黑 都要與你通宵風裡兜轉
與你逛過的街 彷彿沒破損
如走到荒原 迷失的方向還是太遠
都想聽你談志願

天多黑 都要與你通宵不理分寸
哪怕快要天光 只想冒個險
如跟我失聯 如果你找到誰是永遠
求始終 再遇

aga無將啲魚毛蝦仔放在眼內啦
係你自己幻想到黃妍係佢假想敵啫

cath

歌嚟講 Dear Secret好撚正喎
只係啲資源去晒AGA度

Cath

你個名出賣左你

人地自己作比自己唱啵

黃妍算係一姐咩？

Sony啲女得佢同mischa係活躍
而sony好明顯係捧佢多啲

Mischa出左浸浴已經開始重生啦

好在佢參加全民造星
如果唔係我諗sony已經放棄咗佢

一首歌自己作完仲要編曲，好似佢首《nights without you》，曲係佢作，但個編曲好豐富，又sax又trumpet，呢啲係要洗唔少錢搵人幫佢做

神把眼淚都留給了人 best of the best

成隻碟聽落其實有啲寡，bma時代既佢啲歌感覺多元化啲，尤其第一隻碟，真心高質

電台一個冠都買唔到
幾好聽都冇用

Aga嘅歌真係唔識欣賞

醉曖cath

當時無咁大名氣 呢首一定好過浸浴概

浸浴好慘 喺903都炒左粉 聽日數榜你會聽到佢拎亞軍 都係衝唔到電台首冠
淨係港台有希望拎到冠

Both

首歌都唔係真係咁正啫

佢有舒文背後back up ma

但浸浴就

aga好忘本
死都唔提自己有菲律賓血統
我支持黃妍

你持平過你兄弟屈dee

提嚟有咩用？

本來投咗aga依家再聽多幾次黃妍 聽到停唔到

Citypop第一句好似宇多田光嘅Come back to me

你諗下如果有個香港同意大利混血ge人係英國土生土長然後發展事業
只提自己有意大利血統
唔提香港

你會唔會嬲呀

aga成日提西班牙血統 但唔認有菲血

唉我已經聽左三十幾次..
由朝早七點開始… 到呢一刻 我已經聽左三十幾次 我已經聽到唔知自己聽緊咩 晏就返工 老細叫我返去聽清佢 我好驚我會聽死呀 我好辛苦呀！！！！！！

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55, 10:36 救命呀

aga反cup啦

佢邊有成日提同否認？

條仆街黃妍fans+反環球撚黎 你唔使理佢
之前小可愛陳凱詠先比佢鬧到體無完膚

係西班牙唔係菲律賓喎
師父你搞清楚未

aga追平啦
拜仁級數點會輸比奧林比亞高斯之流

繼續大炒啦 屌黃妍果首得個嘈字
邊夠aga果首好聽

咁其他人要比一舊錢作曲一舊錢編曲
佢淨係編曲，咪多啲Budget

AGA係生力軍金唱作金女金喎
可以點比

陳凱詠咁有實力都反 叫佢過主啦

佢老豆係有西班牙血統ge菲律賓人
佢唔肯提姐
英文wiki有講過

菲律賓好多人有西班牙血統

佢對外同人講有西班牙血統
但佢老豆係有西班牙血統ge菲律賓人

睇唔起菲？

咁佢老豆有西班牙血統，就世世代代都有㗎啦，佢冇講大話喎
事實上香港人真係唔鍾意菲律賓喎，佢選擇性講對自己有利嘅事實有咩問題，marketing呢啲係咁㗎啦

其實你唔駛理佢
條友盲反撚黎

條友係黃妍打手
不惜一切不擇手段踩其他人撐黃妍

eman夠係sony啦

條戇鳩踩完Jace再踩aga
幾時踩埋石山街同gin lee
所以話鍾意黃妍啲人都無腦

冇比較都話
但
jw
Janice
杜德偉
杜麗莎
恭碩良
關智斌
羅天宇
韋綺珊
佢地有冇隱藏自己同菲律賓ge關係？
全部都冇
係得aga咁怕提起

佢老豆係一個有西班牙血統ge菲律賓人
係一隊菲律賓 band ge樂手
而唔係一個有菲律賓血統ge西班牙人

係菲律賓大城市我諗一條街求其搵個人都有西班牙血統
我愛菲律賓
所以好睇唔起佢呢個行為

至於有條友話我黃妍打手
踩環球歌手
我想講我支持gin 由bma年代開始

本身想投aga 但聽多幾次 都係投黃妍個首
但我其實有聽開aga 反而冇聽開黃妍

黃研果首好聽D

呢首聽到好煩噪

aga頂多咪阿仙奴 米蘭
輸過比奧林比亞高斯啦

陳凱詠叱咤個live都叫有實力
唱跳唱歌但唔夠氣

見到有人話aga嗰首唔係citypop首風嚟
利申唔識分

完全唔係citypop 聽左一半都無就熄左 好難聽

有冇人覺得Aga個vocal晒曬citypop個曲？

我估vocal厚啲，tempo慢啲，synth 勁啲，加埋trumpet會再似啲
不過就算唔係citypop首歌都係好聽嘅

假Citypop完勝啦，旋律編曲高幾十班，Cath果首好普通行貨

cath果首算好聽 但曲似星夢啲罐頭歌